Bonjour Monsieur de Delahaye j'ai eu des problemes a la fin pour push du coup j'ai du tous recommencer  
J'ai travaillé seul 
Le but du programme est de faire un compteur capable incrementer,de decrementer et de reset la valeur a Zero .
Kevin Nebot
